小弟就黎餓死

叫少d雞啦

正想講

睇tg

扮咩呀，收皮啦撚樣

call g = support triads = support police
you won't get a cent from me

有需要出黎搵我地拎現金券頂一頂

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

去錫克廟食naan

錫克廟歡迎你